不如大家討論下今日點走先

既然已攞不反對通知書 姐係今日係和理非主場 但係由於黨鐵又話會提早閂 跟住又唔排除狗仔封乜封物 所以我認為廳日應該要做好曬和理非撤退路線先 同埋真係集會完就走 咪撚比班狗有機可乘 但係各位都記住要注意安全 準備隨時化身勇武 救翻啲冇啦啦比人拉嘅人

而為防popo透過八達通系統去check人 所以大家廳日應帶備大量碎銀

所以咦個時候需要大家多啲補充 補充下啲撤退路線 為免'手無搏雞之力'的和理非遭受惡犬騷擾

不如一張八達通嘟哂佢？
幫十鳩廿個人畀巴士錢
但負錢係咪負一次就唔可以再嘟